# Задание 2
## Текст задания
Сформировать роли Ansible согласно следующих требований:
- Установка nginx
С помощью темплейтов формируется конфиг nginx для конкретногодомена.
В темплейт передаются переменные с указанием доменных имен, server_name, ssl keys, enable/disable https, generate ssl certs, phpsocket. Так же роль nginx должна создавать соотвествующую директорию в /var/www
 - Установка php-fpm
С помощью темплейтов создается конфиг файл php сокета для веб сервера. В темплейт передаются переменные на основе которых он формируется. Переменные для логов, количество воркеров и тп.
После применения двух ролей по развернутому домену должен открыться phpinfo();

## Реализация
 - Роли тестировались и разрабатывались для Ubuntu 20.04 LTS
 - Немного отошёл от условия задания, декомпозировал задачи на большее число ролей
 - Конфигурация применена на сервере https://test.kirillkotov.ru